有無人打機鍾意追埋/課金落啲無聊野

玩咩game都好都好鍾意出盡力去整啲無幫助既野 好似skin咁
玩TF2會課金落啲裝飾同啲動作
玩mad God都鍾意換skin唔換藥水
仲有好多 但反而對換勁裝/物品果啲無乜興趣
換到個自己鍾意既skin就好開心

儲SKIN,儲表情,儲物品,儲裝
最無聊試過儲魚
以前D OLG好興搞埋生活系統,多數有釣魚,最無聊個陣級都唔升日日響度釣,諗返都癲癲地

課盡無悔

小弟。咩都貨下咁，我諗大大話話咁多年都有6位數。諗返都幾無謂下

雞冠頭 n套衫褲鞋